和理非同勇武全部入來，緊急資訊

由2:00開始睇，我地再一齊並肩作戰，唔好再分和理非同勇武！我地係一體永不分割

光復香港，時代革命

五大訴求 缺一不可

香港人，加油！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

612

pull

推

幫推